同全能嘅連登仔女求救 搵一套動畫

基本上係校園清春笑劇方向
但係叫人類嘅定義包括獸人
正常人類係人類 有狗耳嘅人叫人類 頭以下都係獸人(手指頭係肉球同爪全身毛毛茸嗰種)叫人類 半馬人咁嘅形態嘅全身毛茸茸虎獸人都叫人類
跟住間唔中要打嚟自某邪惡國度嘅EDF咁嘅巨型蟲…

動畫有一幕係上緊體育堂自由活動，一個無言眈美X脫力系女仔同一個可愛青年系松鼠獸耳男同少年漫畫主角系獸身男坐係個棒球壘上面傾歇
兩個男仔有講有笑，個無言女仔突然起身用怪力將個棒球音速咁掟出去
之後啲球場嘅邊緣上面有三個裂開咗一半嘅波跌咗落嚟…
一個棒球，一個手球，仲有一個唔知咩球…

唔知過咗一段時間有個巨型蜈蚣襲擊校園

淨係知咁多 突然醒起之後好想睇落去
同全能嘅連登仔女求動畫名

有幾幕大概係咁

分鏡畫得幾得意 幫你推